# Chinese translations for ebox-network package.
# Copyright (C) 2008 Warp S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-network package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-network 0.12.99Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@warp.es\n"
"POT-Creation-Date: 2009-12-03 13:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-04 07:12+0200\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/CGI/Iface.pm:43 src/EBox/CGI/Iface.pm:60 src/EBox/CGI/Vlan.pm:41
#: src/EBox/CGI/VIface.pm:43
msgid "network interface"
msgstr "網路介面"

#: src/EBox/CGI/Iface.pm:59
msgid "method"
msgstr "method"

#: src/EBox/CGI/Iface.pm:88 src/EBox/Model/GatewayTable.pm:158
msgid "ip address"
msgstr "ip 位址"

#: src/EBox/CGI/Iface.pm:89 src/EBox/CGI/VIface.pm:63
msgid "netmask"
msgstr "子網路遮罩"

#: src/EBox/CGI/Iface.pm:95
#, fuzzy
msgid "user name"
msgstr "使用者名稱"

#: src/EBox/CGI/Iface.pm:96
#, fuzzy
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: src/EBox/CGI/Vlan.pm:43 src/EBox/Network.pm:1360 src/EBox/Network.pm:1389
#: src/templates/ifaces.mas:188
msgid "VLAN Id"
msgstr "VLAN Id"

#: src/EBox/CGI/VIface.pm:44
msgid "virtual interface action"
msgstr "虛擬介面動作"

#: src/EBox/CGI/VIface.pm:62 src/EBox/Network.pm:776 src/EBox/Network.pm:781
#: src/EBox/Network.pm:1086 src/EBox/Network.pm:1107 src/EBox/Network.pm:2590
#: src/EBox/Network.pm:2605 src/EBox/Network.pm:2763 src/EBox/Network.pm:2902
#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:90 src/templates/ifaces.mas:99
#: src/templates/ifaces.mas:246
msgid "IP address"
msgstr "IP 位址"

#: src/EBox/CGI/VIface.pm:64 src/EBox/CGI/VIface.pm:70
msgid "virtual interface name"
msgstr "虛擬介面名稱"

#: src/EBox/CGI/Diag.pm:29 src/EBox/CGI/Diag.pm:41
msgid "Network Diagnostic Tools"
msgstr "網路診斷工具"

#: src/EBox/CGI/Diag.pm:51 src/EBox/CGI/Diag.pm:58
#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:95 src/templates/diag.mas:14
#: src/templates/diag.mas:23
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: src/EBox/CGI/Diag.pm:65 src/EBox/Network.pm:2846
msgid "host name"
msgstr "主機名稱"

#: src/EBox/CGI/Ifaces.pm:29 src/EBox/Network.pm:2939
msgid "Network Interfaces"
msgstr "網路介面"

#: src/EBox/CGI/EnableBalanceTraffic.pm:42
msgid "traffic balance"
msgstr "負載平衡"

#: src/EBox/Event/Watcher/Gateways.pm:138
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Gateway {gw} connected"
msgstr "通訊閘 {gw} 不能連線"

#: src/EBox/Event/Watcher/Gateways.pm:245
#, perl-brace-format
msgid ""
"Gateway {gw} disconnected ({failRatio}% of '{type}' tests to host '{host}' "
"failed, max={maxFailRatio}%)"
msgstr ""

#: src/EBox/Event/Watcher/Gateways.pm:305
#: src/EBox/Network/Composite/WANFailover.pm:62 src/EBox/Network.pm:2972
msgid "WAN Failover"
msgstr ""

#: src/EBox/Event/Watcher/Gateways.pm:321
msgid "Check if gateways are connected or disconnected."
msgstr ""

#: src/EBox/Network/Composite/ByteRate.pm:74
#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:134
msgid "Traffic rate monitoring"
msgstr "流量速率監控"

#: src/EBox/Network/Composite/WANFailover.pm:78
msgid ""
"Events module is not enabled. You have to enable it and also enable the WAN "
"Failover event in order to use this feature."
msgstr ""

#: src/EBox/Network/Composite/WANFailover.pm:82
msgid ""
"WAN Failover event is not enabled. You have to enable it in order to use "
"this feature"
msgstr ""

#: src/EBox/Network/Composite/DNS.pm:61
msgid "Domain Name Server Resolver"
msgstr "名稱伺服器解析"

#: src/EBox/Network/Composite/MultiGw.pm:63 src/EBox/Network.pm:2970
msgid "Balance Traffic"
msgstr "平衡流量"

#: src/EBox/Network/Composite/MultiGw.pm:83
#, fuzzy
msgid ""
"To be able to use this feature you need at least two enabled gateways. You "
"can add them <a href=\"/ebox/Network/View/GatewayTable\">here</a> first."
msgstr ""
"要能使用這個功能，您需要至少兩個通訊閘。您可以先在<a href=\"/ebox/Network/"
"View/GatewayTable\">這裡</a>加入它們。"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:136 src/EBox/Network.pm:2891
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:136
msgid "Running"
msgstr "執行中"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:756
msgid "bytes/second"
msgstr "位元組/秒"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:823
#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:929
msgid "Traffic data for source"
msgstr "來源的流量資料"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:843
#, perl-brace-format
msgid "Network traffic from {src}"
msgstr "從 {src} 網路流量"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:877
msgid "Traffic data not found for service"
msgstr "沒有找到依服務的流量資料"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:887
#, perl-brace-format
msgid "Network traffic for {service}"
msgstr "依 {service} 的網路流量"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:937
msgid "Traffic data for service"
msgstr "服務的流量資料"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:946
msgid "Traffic data not found for source and service pair"
msgstr "沒有找到依來源和服務的流量資料"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:948
#, perl-brace-format
msgid "source {src} and service {service}"
msgstr "來源 {src} 和服務 {service}"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:962
#, perl-brace-format
msgid "Network traffic from source {src} and for service {service}"
msgstr "從來源 {src} 和服務 {service} 的網路流量"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:989
msgid "All active services"
msgstr "所有啟用的服務"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:994
msgid "Traffic data for "
msgstr "流量資料"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:995
msgid "all services"
msgstr "所有服務"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:1040
msgid "All active sources"
msgstr "所有啟用的來源"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:1045
msgid "Traffic data for"
msgstr "流量資料"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:1046
msgid "all sources"
msgstr "所有來源"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:1084
#, perl-brace-format
msgid "Total traffic rate from {src}"
msgstr "{src} 的總流量"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:1099
#, perl-brace-format
msgid "Total traffic rate for {service}"
msgstr "{service} 的總流量"

#: src/EBox/Network/Report/ByteRate.pm:1123
#, perl-brace-format
msgid "Traffic rate from {src} for {service}"
msgstr "{src} 到 {service} 的總流量"

#: src/EBox/Network.pm:76 src/EBox/Network.pm:2955
#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:153
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: src/EBox/Network.pm:94
msgid "Add default routers to the default table"
msgstr "新增預設路由到預設 table"

#: src/EBox/Network.pm:95
msgid ""
"This is needed to work with a multigateway configuration. Note that to list "
"the default routes you must execute: "
msgstr "多線路由能動作是需要設置的.提示這些列出來的預設路由您必須要執行:"

#: src/EBox/Network.pm:101
msgid "Enable eBox DHCP hook"
msgstr "啟用 eBox DHCP hook"

#: src/EBox/Network.pm:102
msgid ""
"It will take care of adding the default route given by a DHCP server to the "
"default route table. "
msgstr "把透過 DHCP 伺服器配發的預設路由加到預設路由表要特別小心。"

#: src/EBox/Network.pm:120
msgid "eBox will set your network configuration"
msgstr "eBox 會設定您的網路組態"

#: src/EBox/Network.pm:125
msgid "eBox will set your DNS configuration"
msgstr "eBox 會設定您的 DNS 組態"

#: src/EBox/Network.pm:130 src/EBox/Network.pm:135
msgid "eBox will set your ddclient configuration"
msgstr "eBox 會設定您的 ddclient 組態"

#: src/EBox/Network.pm:140 src/EBox/Network.pm:145
msgid "eBox will store your PPPoE passwords"
msgstr ""

#: src/EBox/Network.pm:152
#, fuzzy
msgid "eBox will add a DSL provider configuration for PPPoE"
msgstr "eBox 會設定您的 DNS 組態"

#: src/EBox/Network.pm:773 src/EBox/Network.pm:777
msgid "Virtual interface name"
msgstr "虛擬介面名稱"

#: src/EBox/Network.pm:776 src/EBox/Network.pm:1086 src/EBox/Network.pm:2590
#: src/templates/ifaces.mas:112 src/templates/ifaces.mas:247
msgid "Netmask"
msgstr "子網路遮罩"

#: src/EBox/Network.pm:869 src/EBox/Network.pm:901 src/EBox/Network.pm:946
#: src/EBox/Network.pm:981 src/EBox/Network.pm:1006 src/EBox/Network.pm:1082
#: src/EBox/Network.pm:1207 src/EBox/Network.pm:1286 src/EBox/Network.pm:1484
#: src/EBox/Network.pm:1545 src/EBox/Network.pm:1575 src/EBox/Network.pm:1602
#: src/EBox/Network.pm:1633 src/EBox/Network.pm:1668 src/EBox/Network.pm:1701
#: src/EBox/Network.pm:2588 src/EBox/Network.pm:2620 src/EBox/Network.pm:2719
#: src/EBox/Network.pm:2739 src/EBox/Network.pm:2760 src/EBox/Network.pm:2783
#: src/EBox/Model/ConfigurableInterfaceTable.pm:65
#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:101
#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:97
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: src/EBox/Network.pm:1291
msgid "This interface cannot be put in trunk mode, it is an vlan interface."
msgstr "這個介面不能放在 trunk 模式中，它是一個 vlan 介面。"

#: src/EBox/Network.pm:1336
msgid ""
"This interface is in trunk mode, you should unconfigure all the vlan "
"interfaces in this trunk before changing its configuration mode."
msgstr ""
"這個介面處於 trunk 模式，在改變其組態模式前您應該先解除這個 trunk 中所有的 "
"vlan 介面的設定。"

#: src/EBox/Network.pm:1369
msgid ""
"Network interfaces need to be in trunk mode before adding vlans to them."
msgstr "在將 vlan 加入網路介面前需要先把它們設為 trunk 模式。"

#: src/EBox/Network.pm:2479
msgid ""
"The requested operation will cause one of the \n"
"configured gateways to become unreachable. Please remove it first if you "
"really want to make this change."
msgstr ""
"這個要求的操作會造成已設定的\n"
"路由之一變得無法使用。如果您真的想要進行這項變更請先將它移除。"

#: src/EBox/Network.pm:2545 src/EBox/NetworkUtil.pm:55
#, perl-brace-format
msgid "Gateway {gw} not reachable"
msgstr "通訊閘 {gw} 不能連線"

#: src/EBox/Network.pm:2548
#, perl-brace-format
msgid ""
"Gateway {gw} must be reachable by a static interface. Currently it is "
"reachable by {iface} which is not static"
msgstr "通訊閘 {gw} 無法以靜態介面連接。目前可連接它的 {iface} 不是靜態介面"

#: src/EBox/Network.pm:2805 src/EBox/Network.pm:2826
msgid "Host name"
msgstr "主機名稱"

#: src/EBox/Network.pm:2876
msgid "down"
msgstr "下"

#: src/EBox/Network.pm:2882
msgid "up"
msgstr "上"

#: src/EBox/Network.pm:2886
msgid "link ok"
msgstr "連線正常"

#: src/EBox/Network.pm:2888
msgid "no link"
msgstr "沒有連線"

#: src/EBox/Network.pm:2896
msgid "MAC address"
msgstr "MAC 位址"

#: src/EBox/Network.pm:2913
msgid "Tx bytes"
msgstr "Tx 位元組"

#: src/EBox/Network.pm:2922
msgid "Rx bytes"
msgstr "Rx 位元組"

#: src/EBox/Network.pm:2960
msgid "Interfaces"
msgstr "介面"

#: src/EBox/Network.pm:2966 src/EBox/Model/GatewayTable.pm:125
msgid "Gateways"
msgstr "通訊閘"

#: src/EBox/Network.pm:2968 src/EBox/Model/StaticRoute.pm:177
msgid "Static Routes"
msgstr "靜態路由"

#: src/EBox/Network.pm:2974
msgid "Diagnostic Tools"
msgstr "診斷工具"

#: src/EBox/Model/VlanInterfaceTable.pm:61
#: src/EBox/Model/ConfigurableInterfaceTable.pm:74
#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:83
#: src/EBox/Model/PhysicalInterfaceTable.pm:60 src/templates/ifaces.mas:26
#: src/templates/ifaces.mas:245
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/EBox/Model/VlanInterfaceTable.pm:70
msgid "Physical interface"
msgstr "實體介面"

#: src/EBox/Model/VlanInterfaceTable.pm:85
msgid "Vlan interface list"
msgstr "Vlan 介面列表"

#: src/EBox/Model/VlanInterfaceTable.pm:92
msgid "These are the vlan interfaces which are available in your system."
msgstr "這些 vlan 介面在您的系統上是可用的"

#: src/EBox/Model/VlanInterfaceTable.pm:94
#: src/EBox/Model/ConfigurableInterfaceTable.pm:117
#: src/EBox/Model/PhysicalInterfaceTable.pm:83
msgid "interface"
msgstr "介面"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:156
msgid "IP or network address"
msgstr "IP 或網路位址"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:162
msgid "Gateway used to reach the above network  address"
msgstr "通訊閘使用以下的網路位址來連線"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:167 src/templates/ifaces.mas:189
msgid "Description"
msgstr "註解"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:170
msgid "Optional description for this route"
msgstr "在這個路由選填註解"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:176
msgid "Static Routes List"
msgstr "靜態路由列表"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:182
msgid ""
"All gateways you enter here must be reachable through one of the network "
"interfaces currently configured."
msgstr "您在這裡輸入的所有路由必須能從目前所設定的網路介面其中之一可到的才行。"

#: src/EBox/Model/StaticRoute.pm:185
msgid "static route"
msgstr "靜態路由"

#: src/EBox/Model/SearchDomain.pm:72
msgid "Domain"
msgstr "網域名稱"

#: src/EBox/Model/SearchDomain.pm:80
msgid "Search Domain"
msgstr "搜尋網域"

#: src/EBox/Model/SearchDomain.pm:84
msgid ""
"This domain will be appended when trying to resolve hosts if the first "
"attempt without appending it has failed."
msgstr ""
"如果第一次不附加此網域嘗試解析主機時失敗的話，接下來嘗試時會附加此網域。"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesOptions.pm:43
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesOptions.pm:53
msgid "Traffic balancing"
msgstr "流量平衡"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesOptions.pm:64
#, perl-brace-format
msgid ""
"By enabling this feature, your traffic will be balanced amongst your "
"gateways. That is, every new connection will be sent by a different gateway. "
"You can choose which proportion of traffic goes through each gateway using "
"the weight parameter of the gateway. You can change that value {openref}here"
"{closeref}.{br}If you want to explicitily route traffic by a certain "
"gateway, use the multigateway rules below"
msgstr ""
"啟用這個功能，您的流量會在通訊閘之間做平衡管控。也就是說，每個新連線會由不同"
"的通訊閘送出。您可以選擇流量通過各通訊閘的比率，只要調整該通訊閘的權重參數即"
"可。您可以在{openref}這裡{closeref}改變此數值。{br}如果您想要明確將流量導至某"
"通訊閘，請使用下列多通訊閘規則"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesOptions.pm:68
#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:195
#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:131
msgid "rule"
msgstr "規則"

#: src/EBox/Model/ConfigurableInterfaceTable.pm:83
#: src/EBox/Model/ConfigurableInterfaceTable.pm:218
#: src/templates/ifaces.mas:37
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: src/EBox/Model/ConfigurableInterfaceTable.pm:92
#: src/EBox/Model/ConfigurableInterfaceTable.pm:250
msgid "External"
msgstr "外部"

#: src/EBox/Model/ConfigurableInterfaceTable.pm:108
msgid "Configurable interface list"
msgstr "設置介面列表"

#: src/EBox/Model/ConfigurableInterfaceTable.pm:115
msgid "These are the interfaces which can be configured"
msgstr "這個介面是可以設置的"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:77
msgid "any"
msgstr "任何"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:104
msgid ""
"Incoming interface to match packets. If you  want to match a whole subnet "
"you can  select the interface of that subnet"
msgstr "連入介面符合封包.假如您想符合子網路您可以選擇此介面的子網路"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:110
#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:111
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:115
#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:142
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:118
msgid "Source IP"
msgstr "來源 IP"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:123
msgid "Source object"
msgstr "來源單位"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:129
msgid "eBox"
msgstr "eBox"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:137
msgid "Destination"
msgstr "目的"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:145
msgid "Destination IP"
msgstr "目的 IP"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:150
msgid "Destination object"
msgstr "目的單位"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:161 src/EBox/Model/DynDNS.pm:92
#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:117
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:172
msgid "Gateway to route packets matching this rule"
msgstr "通訊閘到路由封包符合這個規則"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:180
msgid "Multigateway rules"
msgstr "多線路由規則(Multigateway)"

#: src/EBox/Model/MultiGwRulesDataTable.pm:193
msgid ""
"You can decide what kind of traffic goes out by each gateway. This way, you "
"can force a subnet, service, destination and so forth  to use the router you "
"choose. Please, bear in mind that rules will be applied in order, from top "
"to bottom, you can reorder them once they are added. If you do not set a "
"port or an IP address, then the rule will match all of them"
msgstr ""
"您可以決定什麼樣的封包走什麼路由出去。這麼一來，您可以強制一個子網路、服務、"
"目的和其他您選擇的來使用這個路由。請記住，規則將會被套用排序，從最上到最下，"
"您可在新增後重新排序。假如您沒有設定連接埠或是 IP 位址，那麼規則將會符合這些"
"全部"

#: src/EBox/Model/DNSResolver.pm:78
msgid "IP address of the DNS server that eBox will use to resolve names."
msgstr "eBox 將會使用 DNS 伺服器的 IP 位址來解析名稱。"

#: src/EBox/Model/DNSResolver.pm:84
msgid "Domain Name Server"
msgstr "名稱伺服器"

#: src/EBox/Model/DNSResolver.pm:93
msgid "Domain Name Server Resolver List"
msgstr "網域名稱伺服器解析列表"

#: src/EBox/Model/DNSResolver.pm:99
msgid "name server"
msgstr "名稱伺服器"

#: src/EBox/Model/DNSResolver.pm:111
msgid ""
"<p>Here you can add the name server resolvers that eBox will use.</p><p>Note "
"that these settings may be overriden if you have any network interface "
"configured via DHCP</p>"
msgstr ""
"<p>這裡您可以新增名稱伺服器解析給 eBox 使用.</p><p>注意假如您有任何網路介面設"
"置從 DHCP 那這些設定可能會覆寫</p>"

#: src/EBox/Model/ByteRateSettings.pm:80
msgid "Interface to listen"
msgstr "要監聽的介面"

#: src/EBox/Model/ByteRateSettings.pm:89
msgid "Traffic rate monitor settings"
msgstr "流量監控設定"

#: src/EBox/Model/ByteRateSettings.pm:93
msgid "Changes will be applied immediately to the traffic rate monitor"
msgstr "流量監控的套用變更是即時的"

#: src/EBox/Model/ByteRateSettings.pm:96
msgid "Settings changed"
msgstr "設定已變更"

#: src/EBox/Model/ByteRateSettings.pm:115
#, perl-brace-format
msgid "{iface} (internal interface)"
msgstr "{iface} (internal interface)"

#: src/EBox/Model/ByteRateSettings.pm:122
#, perl-brace-format
msgid "{iface} (external interface)"
msgstr "{iface} (external interface)"

#: src/EBox/Model/ByteRateSettings.pm:129
msgid "all"
msgstr "全部"

#: src/EBox/Model/DynDNS.pm:87
msgid "Enable Dynamic DNS"
msgstr "啟用動態 DNS"

#: src/EBox/Model/DynDNS.pm:98
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/EBox/Model/DynDNS.pm:103 src/templates/ifaces.mas:161
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/EBox/Model/DynDNS.pm:108
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: src/EBox/Model/DynDNS.pm:115
msgid "Dynamic DNS"
msgstr "動態 DNS"

#: src/EBox/Model/DynDNS.pm:119
msgid ""
"All gateways you enter here must be reachable through one of the network "
"interfaces currently configured"
msgstr "您在這裡輸入的所有路由必須能從目前所設定的網路介面其中之一可到的才行"

#: src/EBox/Model/ByteRateEnableForm.pm:71
msgid ""
"Starting traffic rate monitoring. Wait patiently until the graph appears"
msgstr "啟動流量監控.圖形運算中請稍等一下"

#: src/EBox/Model/ByteRateEnableForm.pm:74
msgid "Stopping traffic rate monitoring"
msgstr "停止流量監控"

#: src/EBox/Model/ByteRateEnableForm.pm:87
msgid ""
"The traffic rate monitor is start/stop on demand without requiring to save "
"changes first"
msgstr "流量監控的啟動/停止是在背景執行不需要先儲存變更"

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:53
#, fuzzy
msgid "Ping to gateway"
msgstr "通訊閘"

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:57
msgid "Ping to host"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:61
msgid "DNS resolve"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:65
msgid "HTTP Request"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:89
msgid "Test type"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:101
msgid "Number of probes"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:110
msgid "Required success ratio"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:123
msgid "Test rules"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:130
msgid ""
"You can define different rules to test if a gateway is working properly. If "
"one of the test fails the gateway will be disabled. It will be enabled again "
"when all tests are passed."
msgstr ""

#: src/EBox/Model/WANFailoverRules.pm:179
msgid "Invalid value for Host"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/WANFailoverOptions.pm:72
msgid "Time between checks"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/WANFailoverOptions.pm:73
#, fuzzy
msgid "seconds"
msgstr "位元組/秒"

#: src/EBox/Model/WANFailoverOptions.pm:83
msgid "Global options"
msgstr ""

#: src/EBox/Model/WANFailoverOptions.pm:87
msgid "These options affect to all the tests."
msgstr ""

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:100
msgid "Interface connected to this gateway"
msgstr "介面連線到這個通訊閘"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:104
msgid "Weight"
msgstr "比重"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:108
msgid ""
"This field is only useful if you have more than one router and  the balance "
"traffic feature is enabled."
msgstr "這個欄位只使用在假如您有超過一個以上的路由和要平衡流量時啟用."

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:114
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:124
msgid "Gateways List"
msgstr "通訊閘列表"

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:141
msgid ""
"You can add as many gateways as you want. This is very useful if you want to "
"split your Internet traffic through several links."
msgstr ""

#: src/EBox/Model/GatewayTable.pm:143
msgid "gateway"
msgstr "通訊閘"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:46
msgid "Select traffic graphic"
msgstr "選擇流量圖"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:57
msgid ""
"Several views are showed depending on the parameter selection. An host IP "
"address and a service, which must match the text given by the graphs legend "
"based on /etc/services, may be required by the graph type. The flow view "
"will change accordingly"
msgstr ""
"根據參數的選擇會顯示多個檢視.而主機 IP 和服務,必須符合在 /etc/services 的圖形"
"基礎上,可能需要圖形類型.且會因流量而有所改變"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:78
msgid "Graph type"
msgstr "圖形類型"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:85
msgid "All active traffic by source"
msgstr "依來源顯示所有啟動流量"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:89
msgid "All active traffic by service"
msgstr "依服務顯示所有啟動流量"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:93
msgid "Traffic by selected source"
msgstr "依選擇的來源顯示流量"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:99
msgid "Traffic by selected service"
msgstr "依選擇的服務顯示流量"

#: src/EBox/Model/ByteRateGraphControl.pm:105
msgid "Traffic by source and service"
msgstr "依選擇的來源和服務顯示流量"

#: src/EBox/Model/PhysicalInterfaceTable.pm:74
msgid "Physical interface list"
msgstr "實體介面列表"

#: src/EBox/Model/PhysicalInterfaceTable.pm:81
msgid "These are the physical interfaces which are available in your system."
msgstr "這些實體介面在您的系統上是可用的"

#: src/templates/confirmremove.mas:11 src/templates/confirm.mas:14
msgid ""
"The change you are trying to make will affect the configuration of one or "
"more modules that use references to this network interface."
msgstr "您正在嘗試的變更會影響一或多個使用這個網路介面參照的模組。"

#: src/templates/confirmremove.mas:14 src/templates/confirmVlanDel.mas:12
#, fuzzy
msgid ""
"If you choose to continue, all modules that make use of this network "
"interface will delete the relevant parts of their configuration. Choose "
"\"Cancel\" if you are not sure about this."
msgstr ""
"如果您選擇繼續，所有使用這個網路介面的組態的模組會刪除其組態的相關部分。如果"
"您對這個問題不確定就請選擇「取消」。"

#: src/templates/confirmremove.mas:24 src/templates/confirmVlanDel.mas:22
#: src/templates/confirm.mas:31
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: src/templates/confirmremove.mas:26 src/templates/confirmVlanDel.mas:24
#: src/templates/confirm.mas:33
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/templates/ifaces.mas:11
msgid ""
"Remember that changing the network interfaces configuration may cause you to "
"lose access to the administration page."
msgstr "請記得改變網路介面組態可能會造成您失去存取管理頁面的能力。"

#: src/templates/ifaces.mas:14
msgid ""
"Traffic being routed through interfaces marked as external will be NATed.  "
"Also, services meant for the LAN users will not be available on external "
"interfaces."
msgstr ""
"通過標記為外部的介面的流量都會被 NAT 處理。同時，給 LAN 使用者使用的服務在外"
"部介面是無法使用的。"

#: src/templates/ifaces.mas:43 src/templates/ifaces.mas:45
msgid "Static"
msgstr "靜態"

#: src/templates/ifaces.mas:62 src/templates/ifaces.mas:64
msgid "Trunk (802.1q)"
msgstr "Trunk (802.1q)"

#: src/templates/ifaces.mas:69 src/templates/ifaces.mas:71
msgid "Not set"
msgstr "未設定"

#: src/templates/ifaces.mas:80
#, fuzzy
msgid "External (WAN)"
msgstr "外部"

#: src/templates/ifaces.mas:148
#, fuzzy
msgid "User name"
msgstr "使用者名稱"

#: src/templates/ifaces.mas:175
msgid "Change"
msgstr "改變"

#: src/templates/ifaces.mas:183
msgid "VLAN List"
msgstr "VLAN 清單"

#: src/templates/ifaces.mas:190 src/templates/ifaces.mas:248
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/templates/ifaces.mas:206 src/templates/ifaces.mas:207
#: src/templates/ifaces.mas:208 src/templates/ifaces.mas:292
#: src/templates/ifaces.mas:293 src/templates/ifaces.mas:294
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: src/templates/ifaces.mas:225 src/templates/ifaces.mas:226
#: src/templates/ifaces.mas:227 src/templates/ifaces.mas:319
#: src/templates/ifaces.mas:320 src/templates/ifaces.mas:321
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/templates/ifaces.mas:240
msgid "Virtual Interfaces"
msgstr "虛擬介面"

#: src/templates/confirmVlanDel.mas:9
#, fuzzy
msgid ""
"The removal of the vlan interface will affect the configuration of one or "
"more modules that use references to this network interface."
msgstr "您正在嘗試的變更會影響一或多個使用這個網路介面參照的模組。"

#: src/templates/diag.mas:13 src/templates/diag.mas:18
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: src/templates/diag.mas:22
msgid "Traceroute"
msgstr "Traceroute"

#: src/templates/diag.mas:27
msgid "Trace"
msgstr "Trace"

#: src/templates/diag.mas:31
msgid "Domain Name Resolution"
msgstr "網域名稱解析"

#: src/templates/diag.mas:32
msgid "Domain name"
msgstr "網域名稱"

#: src/templates/diag.mas:36
msgid "Lookup"
msgstr "查詢"

#: src/templates/diag.mas:38
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: src/templates/confirm.mas:17
msgid ""
"If you choose to continue, all modules that make use of the current "
"configuration of this network interface will delete the relevant parts of "
"their configuration. Choose \"Cancel\" if you are not sure about this."
msgstr ""
"如果您選擇繼續，所有使用這個網路介面的組態的模組會刪除其組態的相關部分。如果"
"您對這個問題不確定就請選擇「取消」。"

#~ msgid "Set default gateway"
#~ msgstr "設定預設通訊閘"

#~ msgid "You can change later the gateway at Network/Routes menus item"
#~ msgstr "您可以在 網路/路由 選單選項中變更之後的通訊閘"

#~ msgid ""
#~ "After the initial config you can revisit this page at Network/Interfaces "
#~ "in the menu"
#~ msgstr "在初始化設置之後您可以在選單中的 網路/介面 重新檢視這個頁面"

#~ msgid "DNS configured"
#~ msgstr "DNS 已設置"

#~ msgid "Gateway configured"
#~ msgstr "通訊閘已設置"

#~ msgid "You can revisit this page at Network/DNS in the menu"
#~ msgstr "您可以在選單中的 網路/DNS 重新檢視這個頁面"

#~ msgid "Network interface configured"
#~ msgstr "網路介面已設置"

#~ msgid "Configure network interfaces"
#~ msgstr "設置網路介面"

#~ msgid "Configure name servers"
#~ msgstr "設置名稱伺服器"

#~ msgid "Configure default gateway"
#~ msgstr "設置預設通訊閘"

#~ msgid "Gateway"
#~ msgstr "通訊閘"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上傳"

#~ msgid "Upload rate in Kbits/s for this gateway."
#~ msgstr "這個通訊閘上傳速度在 Kbits/s"

#~ msgid "Download"
#~ msgstr "下載"

#~ msgid "Download rate in Kbits/s for this gateway."
#~ msgstr "這個通訊閘下載速度在 Kbits/s"

#~ msgid ""
#~ "You can add as many gateways as you want. This is very useful if you want "
#~ "to split your Internet traffic through several links.{br}The download and "
#~ "upload fields must be set as much rate as you have to your connection "
#~ "towards the gateway. The correct value of these fields is critical to "
#~ "ensure a correct functionality of the traffic shaping module"
#~ msgstr ""
#~ "您可以新增很多您想要的通訊閘.假如您想要分開您的網路流量在多個連結時這是常"
#~ "用的.{br}下載跟上傳的欄位必須設定您連線的通訊閘每個速率.正確的數據是非常的"
#~ "重要且與流量控制模組有關"

#~ msgid "Core"
#~ msgstr "核心"

#~ msgid "Balance traffic and multigateway rules"
#~ msgstr "負載平衡和多線路由規則"

#~ msgid "IP Address"
#~ msgstr "IP 位址"

#~ msgid "Protocol"
#~ msgstr "通訊協定"

#~ msgid "Port"
#~ msgstr "連接埠"

#~ msgid "Leave it blank  to select any port"
#~ msgstr "留空白就是選擇任何連接埠"

#~ msgid "Leave it blank if to select any port"
#~ msgstr "假如選擇任何連接埠請留空白"

#~ msgid "Destination port"
#~ msgstr "目的連接埠"

#~ msgid "Source port"
#~ msgstr "來源連接埠"

#~ msgid "Port cannot be set if no protocol is selected"
#~ msgstr "假如沒有選擇通訊協定那連接埠不可以設定"

#~ msgid "Routes"
#~ msgstr "路由"
